唔知仲同唔同佢一齊好

以前既野唔講啦
起底就會見到 唔再打
佢總係成日講大話
而且佢都會讚佢ex好靚女 世界第一之類
又會stalk exsssssss‘ ig
又會講佢以前點樣追ex追得好辛苦
總之就係好鍾意講人地點好點索點靚女 講到好想要
相反 如果係我講仔
佢一定會反我白眼 講人有乜好 佢仲好
佢把口 真係好黑人憎
佢既行為都好黑人憎
唔知點好

咁你靚唔靚女先

你講到咁，本身有答案啦

但正常開始咗新感情唔係通常唔提ex架咩
除非問先正常都唔會講架啦

你確定你哋一齊緊

認真 同我一齊

咁黑人憎都仲一齊 。。
你仲有幾多時間可以比佢浪費